{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "우도 어해촌 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 ご予約のお知らせに基づいて、当日予約は払い戻しとキャンセルができません。 チェックインは24:00まで可能で、この時間以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は入室する人数によって異なり、パーティールームや特殊客室は直接確認が必要です。 ドミトリールームは多人室で、決済の際に1人当たり1つのベッドを予約することになります。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 提携店は客室情報を随時変更することができ、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典として朝食が提供され、時間は07:30から08:30までで、定食(定食)メニューとして無料です。 釣竿のレンタルが可能で、1人当たり10,000ウォンで餌が含まれています。 女性専用ドミトリー客室があり、駐車場、ピックアップ、荷物預かり、ワイファイが可能です。 共用キッチンと共用スペースとしては共用リビングルームとシャワールームがあり、その他の付帯施設としては2階の食堂とテラス、野外庭、洗濯機があります。 周辺の名所としては牛島があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせに基づいて、当日予約は払い戻しとキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "深夜にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "チェックインは24:00まで可能で、この時間以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室する人数によって異なり、パーティールームや特殊客室は直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームは何人部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、決済の際に1人当たり1つのベッドを予約することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店は客室情報を随時変更することができ、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "予約特典として朝食が提供され、時間は07:30から08:30までで、定食(定食)メニューとして無料です。"
        },
        {
            "question": "釣竿のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "釣竿のレンタルが可能で、1人当たり10,000ウォンで餌が含まれています。"
        },
        {
            "question": "女性専用ドミトリー客室はありますか？",
            "answer": "女性専用ドミトリー客室があり、駐車場、ピックアップ、荷物預かり、ワイファイが可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような共用施設がありますか？",
            "answer": "共用キッチンと共用スペースとしては共用リビングルームとシャワールームがあり、その他の付帯施設としては2階の食堂とテラス、野外庭、洗濯機があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては牛島があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 621
    }
}